[北京轉機]東京9行之旅

小弟去過幾次東京
嚟𡁵28/3-3/4會去一轉東京
主要目的唔係去旅行 係去睇演唱會
但係因為太遲買機票又要平又要喺北京轉機
扣埋睇演唱會之後有兩日喺東京唔知做乜好
大家有冇咩意見
其實有私心想睇櫻花但唔知邊到會睇到&靚 想影相多
行程如下:
28/3 晏晝飛北京 到北京約左朋友食個夜晚
29/3 一早機飛東京 到東京後9冲出市區放低行李睇con
30/3 都係睇con
31/3 約左日本朋友食個下晝 之後就冇野做
1/4 都係冇野做
2/4 晏晝入機場 飛北京 喺北京過夜
3/4 返香港 直落上堂

其實一直都好想去富士山 但每次去親東京都係去唔成富士山 試過成班frd去但有一兩個唔想搭咁耐車 又試過打風去唔成 又試過遲咗起身
聽講東京市個邊會有jr去到富士山去邊 唔知大家有冇聽過 有冇巴絲可以比suggestion
如果去得寫成比大家
自己一直都好鍾意睇遊記 感覺就好似自己都有份去咁